向台灣輸出文宣，增加警黑政治成本

警黑無法無天公然勾結，歇示中共赤裸裸干預踐踏一國兩制。當中對一國兩制最切身的是台灣。在每天的中警黑合作視法制如無物。

建議成立文宣輸出配合打擊奶共瑜
1. 每天精彩的材料應最大化引起注意，現在共共的暴行完全沒有政治成本，必需製造一些實質性的後果，阻嚇惡行的力道。

2. 為English 蔡站台，可以互惠互利，結成盟友關係，協迫中共。提供抗爭的日常，宣示共共的惡行，最切身破壞一國兩制的行為，令奶共者心寒。

3. 引起更廣泛討論：
用共共的招數，每個藍屍說同一種調，可以對港洗腦。同理，更多令共共不能完全控制的言論，更能擾亂佈處。

4. 宣傳一國兩制的可笑

如果有熟行情巴絲有台灣盟友，我認為值得一做！

連登好似都有台灣人開ac
有冇台灣講下依家台灣氣氛點？